[JJ 插沙] 有個on9仔係觀塘10M 小巴跌左個銀包

on9 仔就係小弟

年三十晚6點半係觀塘站落車
落車行左兩三步已經即時發現跌左

跑跑跑 跑去站頭追返架小巴 但上到車已經唔見左

問過個小巴司機佢就話唔知唔清楚睇唔到

我係坐最後個排雙人位 但冇人一齊坐

我都知冇乜機會搵得返 應該都大機會比人拎左去

但最重要都唔係d 錢 , 用左好耐有感情 同埋d 證件同卡

錢應該得幾百蚊
深棕色 ZARA 銀包

或者大家有咩建議比我搵返個銀包
請出招

有冇人幫手

有冇人幫下手

幫你推下

推

push